想去機鋪學玩頭D，應該點做？

有冇新手教學？

我要買gtr

買架錢七上大山劈返幾轉先 個人冇事就可以直接落機鋪玩

張卡玩夠quota冇換卡
而家都冇咩機鋪有頭D，
就算有都壞壞地，
你上巴哈有教學

準備好錢先啦，打機唔洗交學費呀

以前六蚊一月

一場，玩咗成萬幾蚊

睇youtube片
主要都係睇人幾時踩油門逼力